接受到女朋友/老婆係幾多手？

如題

全新

未反皮都ok

正正常常 同我一樣
有2隻手 就ok

做緊正經嘢果時最好唔好咁多手
影響我專心

又講呢啲問題
然後個個都話自己老婆隻豬比咗自己
然後又扮看透紅塵咁話唔應該拘泥有無豬

女朋友就無所謂
老婆就一手

同你一樣就唔正常啦